黨鐵今日唔敢閂站 證明閒日抗爭同罷工係春袋

希望大家唔好再係閒日周圍塞同埋罷工 畢竟我係一隻好鍾意返工既港豬

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

記得引狗無差別襲擊港鐵站內準時返工打工仔，以後無人返工了

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

岩岩有人share比我
未FC

［複述］罷工？被罷工？手足既一番說話

唔可以慣

推巴士個張係手足黎架推架巴士出去做RB

塞地鐵

巴士佬有份幫手推喎
定巴士佬都係手足黎

推

點解而家仲未返曬屋企

你都要一齊出泥
全部和理非塞鐵

小心聽日黨鐵站重便裝狗/喬裝狗

禮拜六日就提早收
一至五就開多個半鐘俾班港豬返工放工
當香港人係咩啊

番工一定係最大春袋

一到夜晚就瘋狂咁閂站

見佢上次假期明明有啲站無事都突登玩野唔開，一到閒日即刻拿拿淋開返晒啲站就知，仆街到